空氣消毒機

我屋企有2隻狗3隻貓，好大陣貓狗味
最近係屋企裝左套空氣消毒機，聲稱用臭氧分解空氣中的有害物質，可以殺死各種有害細菌，除醛，除臭，有效範圍300呎左右
放左一部係廁所，一部係廳，真係無晒貓狗味，呎吋118mmW x 198mmH x 40mmthk，一部pad既size，有插蘇就用得，都好方便

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

嘩 咩牌子咁勁呀

你都係想人問姐

哦